支那賤種 又話唔睇火箭？

點解要翻牆睇 台灣直播

心系家國my ass

吃裏扒外 中国之恥
係中国人就唔好用iphone, 買外國車

我地係睇雷霸龙